msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-20 01:45:+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-23 17:02+0000\n"
"Last-Translator: Poesty Li <poesty7450@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/open-store-io/openstore-api/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13\n"

msgid "Accessibility"
msgstr "无障碍"

msgid "Books & Comics"
msgstr "书籍 & 漫画"

msgid "Business & Finance"
msgstr "商业 & 金融"

msgid "Communication & Social"
msgstr "沟通 & 社会"

msgid "Developer Tools"
msgstr "开发者工具"

msgid "Education & Reference"
msgstr "教育 & 参考"

msgid "Entertainment"
msgstr "娱乐"

msgid "Food & Drink"
msgstr "美食 & 饮料"

msgid "Games"
msgstr "游戏"

msgid "Graphics"
msgstr "图像"

msgid "Health & Fitness"
msgstr "健康 & 健身"

msgid "Lifestyle"
msgstr "生活方式"

msgid "Media & Video"
msgstr "媒体 & 视频"

msgid "Music & Audio"
msgstr "音乐 & 音频"

msgid "News & Magazines"
msgstr "新闻 & 杂志"

msgid "Personalisation"
msgstr "个性化"

msgid "Productivity"
msgstr "生产能力"

msgid "Science & Engineering"
msgstr "科学 & 工程"

msgid "Shopping"
msgstr "购物"

msgid "Sports"
msgstr "运动"

msgid "Travel & Weather"
msgstr "旅游 & 天气"

msgid "Utilities"
msgstr "公共事业"

# This is text to go on a button that will say "Download from the\nOpenStore" (where \n is a line break)
msgid "Download from the"
msgstr "从下载"

# Discovery section category name
msgid "New and Updated Apps"
msgstr "最新软件"

# Discovery section category tagline for "New and Updated Apps"
msgid "Exciting new apps & updates"
msgstr "最令人激动的软件更新"

msgid "Health & Wellness"
msgstr "健康 & 健身"

# Discovery section category tagline for "Health & Wellness"
msgid "An apple a day..."
msgstr "一天一个苹果..."

# Discovery section category name
msgid "Cross Platform Apps"
msgstr "跨平台软件"

# Discovery section category tagline for "Cross Platform Apps"
msgid "Find these apps anywhere"
msgstr "随时随地找到这些软件"

# Discovery section category name
msgid "Essential Apps"
msgstr "基本软件"

# Discovery section category tagline for "Essential Apps"
msgid "Check these out first"
msgstr "先来看看这些"

msgid "Dev Tools & Reference"
msgstr "开发工具 & 参考"

# Discovery section category tagline for "Dev Tools & Reference"
msgid "Talk is cheap. Show me the code."
msgstr "屁话少说，放码过来。"

# Discovery section category name
msgid "Most Loved"
msgstr "最受喜爱的"

# Discovery section category tagline for "Most Loved"
msgid "Apps with the highest ratings"
msgstr "评分最高的应用"

# Discovery section category tagline for "Utilities"
msgid "It is essential to have good tools"
msgstr "拥有良好的工具至关重要"

# Discovery section category name
msgid "Tools"
msgstr "工具"

# Discovery section category tagline for "Tools"
msgid "Even the simplest tools can empower people to do great things"
msgstr "即使是最简单的工具也能赋予人们做大事的能力"

# Discovery section category name
msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

# Discovery section category tagline for "Toolbox"
msgid "It's not the thing itself, but how you use it."
msgstr "重要的不是事物本身,而在于你如何使用它."

# Discovery section category tagline for "Games"
msgid "We are all our own worst enemy. But also, our best teacher."
msgstr "我们都是自己最可怕的敌人。但同时也是最好的老师。"

msgid "Fun Games"
msgstr "有趣的游戏"

# Discovery section category tagline for "Fun Games"
msgid "Cause I always play to win!"
msgstr "因为我总是为了赢而玩！"

msgid "Best Games"
msgstr "最佳游戏"

# Discovery section category tagline for "Best Games"
msgid "Didn't we have some fun though?"
msgstr "可我们终究有过些快乐时光，不是吗？"

# Discovery section category name
msgid "Awesome Games"
msgstr "不可思议的游戏"

# Discovery section category tagline for "Awesome Games"
msgid "It's dangerous to go alone, take this!"
msgstr "单独操作存在风险 ,请使用辅助工具!"

# Discovery section category name
msgid "Game Helpers"
msgstr "游戏帮助"

# Discovery section category tagline for "Game Helpers"
msgid "No matter what the game, everyone can agree, games are fun."
msgstr "无论何种游戏，大家都能达成共识：游戏总是充满乐趣的。"

# Discovery section category name
msgid "News"
msgstr "新闻"

# Discovery section category tagline for "News"
msgid "News is only the first rough draft of history"
msgstr "新闻只是历史的第一个草稿"

msgid "Godot Games"
msgstr "Godot 游戏"

# Discovery section category tagline for "Godot Games"
msgid "The game engine you waited for"
msgstr "您期待的游戏引擎"

# Discovery section category name
msgid "Fediverse"
msgstr "联邦宇宙"

# Discovery section category tagline for "Fediverse"
msgid "To infinity and beyond!"
msgstr "到无限和超越!"

# Discovery section category name
msgid "Chat Connection"
msgstr "聊天连接"

# Discovery section category tagline for "Chat Connection"
msgid "Don't forget to text mom!"
msgstr "不要忘记给妈妈发短信!"

# Discovery section category name
msgid "RSS Feed Readers"
msgstr "RSS订阅阅读器"

# Discovery section category tagline for "RSS Feed Readers"
msgid "RSS is dead, long live RSS!"
msgstr "RSS已死,RSS长青!"

# Discovery section category name
msgid "Core Apps"
msgstr "核心应用"

# Discovery section category tagline for "Core Apps"
msgid "There is an app for that"
msgstr "有一个应用可以做到这一点"
